難聽都要講句，無人講上環嘅原因

一來係元朗啦。但最重要嘅係......

市民已經習以為常！！

我知對上環食彈嘅義士嚟講係好殘忍

但係市民同大家已經慣左

預左會有後續，警察會開槍。但元朗嘅暴行夠新穎，所以吸睛。

當年就算上月球咁勁嘅嘢，上到第三次美國人已經覺得好悶，一d新鮮感都無，完全無人理，最後連錢都cut埋，唔再上。

所以，麻煩大家諗多d創新嘅方法去抗爭。要有新鮮感。要be water，唔好死用一種模式，人好快麻木。要有新鮮元素

Push